[推到完場] 萬千星輝頒獎典禮 2018 (4)

first

kc好波

快到

鮑姐

如果比terry頒會正好多

kc look

差個terry

Kc

kc 大小姐

KC!!

好感動 我覺得kc好型

點解唔搵terry頒

KC抵啊

KC

KC好似有男配提名

見到鮑姐

好吸引嘅中佬

FF到個畫面
舅父!

大房有兩個人攞獎

陶總管

舅父

KC
推得咁快

kc

今日係龍家二房大贏家既一日

呢個獎最多歡呼聲

應該搵terry 啦

kC好野

愛回家

KC!

又係時候洗版

KC同大小姐一齊洗版

好想睇Terry頒俾KC

KC係拍劇look黎

暫時睇
啲獎都頒得尚算正常
tvb咁咪好囉
唔洗比人屌
以後真係跟民意
醒醒定定啦屌你

大房贏晒

鮑姐呢 ？

Terry:家姐攞完 連舅父都攞埋 得我冇

kc！！！城寨英雄入面好正！！

Kc同大小姐都係推post機器

今晚個得獎list好掂

一個鐘已經4版

鮑姐
棋靈王

點解唔搵Terry頒

愛回家大勝日

好正呀又鄭子誠又kc!!!!
呢d先係無線ge寶！
搵佢地拍多d劇啦

KC正啊

KC好可愛

除左FYY

Terry：真係個個都好戲過我

估唔到佢地好戲過我

大房呀碌7

可能係大小姐呢

大房

今套愛回家真係畀咗好多機會佢地發揮！！！

大房勝利日

搵佢地拍套大叔劇

愛回家仲有無獎入圍??

好有愛回家FEEL

今晚d獎暫時幾正路

暫時啲獎都幾正路

有聲既喂

TERRY係邊

kc好嘢

俾唔到大獎你就俾依啲獎俾你 垃圾tvb

想知坐樂小姐隔離係邊個
夾住成堆老女人

好開心呀

呢個係敗筆

terry

我terry

愛回家贏晒

我Terry

TERRY

最佳拍檔同最佳劇集

支持

同埋我Terry

多謝我terry

Terry

我TERRY

我嘅terry

多謝Terry

多謝Terry！

今晚目前為止算正常 除左fyy

啱啱先返到屋企開電視，頭先立下眼睇到胡定欣好似幾靚

無人多謝620既

特登提terry

同埋我terry

二房大勝日

Terry!!

我個terry

多謝terry

terry想喊

Terry kc！

愛回家大贏家

terry...

其實成個無線得愛回家係最好睇
愛回家必火

cue Terry

今年好貼地
希望視帝係大帥哥

KC
大房贏曬

kc

大小姐拎獎個下好感動
上年好似do姐唔知佢叫淑敏

太揚。。。

暫時幾順應民意 除左fyy

唔反tvb了

佢多謝terry

我TERRY 好有愛

KC好型

講起想睇了

我terry 好sweet

kc特登點名多謝terry

多謝我Terry

多謝Terry!

最佳劇集係咪一定無愛回家

大呀

佢同terry 真係好有愛

今日大房贏曬
大小姐同KC

好開心大小姐同KC都攞獎！

大房又贏

愛回家今晚算唔算 嬴家

真係級 fd 底

大叔的愛 香港版

Kc terry

啲人企哂起身拍手

Terry真係做得好正！

620個仔

TERRY
聽到眼濕濕

我既TERRY

gay

KC:多謝我既Terry
係愛呀!

大小姐贏左未

Terry：舅父 做乜多謝我呀 個獎係你架

今日咁正路 希望視帝 比埋DICKY 就正啦

愛回家又有題材寫劇本

好正呀, KC有獎

希望kc terry拎最佳拍檔

點輪都輪唔到大帥哥啦

Sweet到

我嘅TERRY

so sweet!!!我terry

基情四射

我因為睇唔過眼，所以入嚟城寨賣砵仔糕

究竟廣告同頒獎比例係咪一比一

Terry同KC呢對無得輸

火你老母
hit咪hit

有聲

群姐係咪都拿過

好撚gay

好

子善出黎做洪爺個陣你都唔知係邊呀煎pan

愛回家或成最大贏家

邊個
啱啱返到屋企，開頭無睇到

tbb點會俾bl cp拎

Kc實至名歸

除左大帥哥邊個主角夠料

係heat

如果有最佳CP獎,KC Terry都有機會贏

頭先大小姐冇多謝輝輝

笑得勁sweet

大小姐
音樂情人
KC
希望繼續頒畀啲實至名歸嘅藝員

負皮，自己諗點解

愛回家做大贏家

講真
KC真係咩角色都咁自然咁好睇
好人衰人搞笑正氣 樣樣掂
好似頭先全部人都企左起身
真係好值得

好似係四姨太仔仔

大小姐 KC

你當馬神死

到劉江未

cctvb 終於做返d 似人既野

原來煎pan就係榮恩

係wo 太開心tim

kc:證明你冇天份做演員呀，返嚟幫大房爭繼承權啦

愛回家再添食啦

terry : 舅父你真係好犀利呀 如果我有你一半就好啦

二房完全無影

我terry 太有愛啦

Kc
Fyy
Madam lo
大小姐
音樂情人
仲有邊個攞咗？

繼續殺落去 再拎埋最受歡迎拍擋

馬神準備扣你50分

一節一個1001😥

大帥哥 未播完有冇提名

開翻套港版大叔的愛，畀佢地做主角啦

我terry!

KC一定好睇後輩
舊一代啲藝人
真係會咁
依家？
不了
你睇下個閪女人老妖胡定欣

有聲咖屌

未必 佢真係算好啦

何廣沛

屌真係有聲

有聲呀你!

今年tvb咩事, 賽果咁討好觀眾

張衛健太強

今年幾合理d 獎

真係哭喪嘅都有獎

唔好俾佢停
集氣拎埋最佳劇集

Fyy

又有聲

實力派一向得豬肉獎 大獎梗係留俾親生仔女
第一日睇tvb咩

男飛？

不如解鎖1001

屌有聲

yes

隻POST有聲

余詠珊都冇啦

你google下係 最hit定係最heat

搵terry頒就實知係KC

有料定有戲先

係
佢d對手太弱

how

TVB啲編劇睇唔睇到呀

而家好似係杜之克渣旗

其實fyy得獎可能都係tvb見網上多人講佢先頒，但又唔諗下d人講佢只係因為夠出位，唔同大小姐同kc咁真係有實力同普遍受歡迎、又冇爭議

有,sandy咪佢

呢到究竟有幾多個愛回家支持者

又一句有聲

愛回家應該拎埋最佳劇集！！！！！

有冇更多鄭子誠的圖

KC好正

等我post上威龍秘密網先！

唔知

咁頭先d候選人邊個先合民意

等睇愛回家係劇入面抽kc水

KC黎緊幾套劇好似好正咁

二房係力士

集氣開心速遞最佳劇集、最佳拍檔！

耳邊有聲

今晚係咪愛回家之夜

多謝我既terry

Terry快D跟大小姐同kc學嘢
繼上次靈堂

TVB 真係得愛回家好睇

佢地愛回家班人個個都笑得好真摯

除咗何廣沛 個得獎list

呂良偉 洪秀全 天王
黃日華 楊秀清 東王
李國麟 馮雲山 南王
劉青雲 蕭朝貴 西王
陳榮峻 韋昌輝 北王
黎漢持 石達開 翼王
郭富城 秦日綱 燕王
歐瑞偉 李秀成 忠王
李耀敬 陳玉成 英王

最強起義集團

成個男人咁

入屋

集氣 愛回家

集氣拎最佳劇集

隔離條仔成日演傻仔/基佬

kc同陰謀情人一睇就知平時又謙虛又有實力
扮咩似咩

細細個睇鄭子誠做垃圾紂王都仲記得佢句「美人啊美人」

咪係 畀返個獎靚湯

又頒返星馬安慰獎

有無直播link?

舞王呀

唔係愛回家粉絲應該都唔會睇呢個頒獎典禮

男飛躍比Terry就好
加埋KC, 大小姐三個

男配係邊個？啱啱返屋企唔知

三個女人

愛回家係搖錢樹黎架
低成本 高回報
收視高過其他大製作

oh no

一個因

三個女人
恭喜哂

新加坡馬來西亞邊有人睇tvb

因因

呢件拉丁霍啟剛做咁耐都係做呢啲

靚湯！

三個女人
超好睇

三個女人拎最佳劇集，咁視后咪凍過水？

真係可惜愛回家咁少演員出席撐

咁多豬肉獎

三個女人一個因

想拎香港嗰個多啲

殘酷一叮個舞王而家仲做緊禮儀先生

潘嘉德退休前都攞返個獎

鄭子誠 is coming to town~
好開心佢有獎拎

因因 拎埋女主啊要

反對 唔該

呢套抵拎

屌 張曦雯啦

唔係再創世紀

三個因
好睇咩
冇咩點追

視后冇lu

係囉 我想睇philip仔去頒獎禮

Agger
明明呢套好好睇

未頒

炮灰weekend檔同8點處境劇咁大迴響
tvb係咪要檢討下佢地d"大片"眼光

可以想像, 佢地現場一定有教新人入戲

因因呀 星馬觀眾有眼光

用pina mode講得獎感受

希望可以dum多d錢比劇組玩多d野

而家拎左 即係之後無啦

都估到係三個女人，黃智雯兩個視后都拎到，證明套劇好受歡迎

關浩揚---拉丁霍啟剛

點解今晚個旁白 d停頓位咁奇怪

Kc
愛回家d人真係好有愛
大小姐拎獎個陣送水輝kc terry都有出黎恭喜
Kc拎又特別多謝terry

其實幾好睇，少有睇得過嘅劇

起碼有下獎
屌
最想智雯拎視后佢嗰3個角色真係做得好好

愛回家真係有以前同事三分親 畢打個陣膠味 好撚好笑

大把
個邊d華語電視台仲垃圾過tvb

真係好睇好笑啊

集氣智雯！！！

留名等人cap落地獄圖

好好睇
劇本好，又演得好
有高登仔做編劇

tvb唔敢再拍

後面果個係咪水野秀怡？

廣告又易插

智雯要拎女主啊

三個女人香港玩完

支持愛回家拎最佳劇集

蓮輝

9分鐘推17頁

智雯個視后凍過水

電視拍檔KC TERRY啦屌你

拍擋

6號

笑撚死
燈神大台

6號收皮啦

蓮輝！

德國煲

想多啲人睇呢套劇
因因同利東佳好sweet

大小姐送水輝
kc terry

連殘酷一叮0個肥妹美麗都有戲做

翠如

因因真心好睇 又好戲

襯撚到

其實降魔的都分飾2種性格啦

我諗係跳躍個4個

小蓮

放一至五仲得了既

黃脆魚條裙

諗起喺背後斬人張改版gif

又洪永城黃翠如

個gif咩來源

仲有幾多個先到男女主角

賣海洋公園果集

洪狗脆魚

6號同肥媽返大灣區啦屌

求下畀因因

最合拍係個煲

肥媽最合拍既partner係個煲

會唔會係kc terry

螢幕情侶

肥媽同德國寶

KC&Terry

佢地要下世要再一齊到

脆魚

唐姨 inez 咁多個
最襯都係同脆魚

又係佢地

又情侶檔

呢個係星馬 最喜歡劇集呀 同最佳劇集唔同

Tamama

愛回家再攞啦

洪狗永遠係兵

大小姐拎多次啦

洪仔好型，但可惜已有囡

陰公啦又要洪仔同佢出黎

老舊同守門員襯到

龔水

星馬人

洪仔同翠如唔拖手出場了

拍檔！
送水輝+大小姐
KC + terry
呢兩pair攞都開心！

輝輝大小姐呀

TVB放棄東南亞走去大陸拍網劇真係太失策
早10年上大陸係英明 早五年都仲未算遲
依家先去邊有定企呀

黃翠如條裙成個蘿莉控咁樣

翠魚同洪仔

蓮粹

蓮輝 kc terry

最受歡迎咪你兩個囉

輝蓮

一定要係開心速遞

個眼神正到

肥媽拍檔係大灣區

輝輝 大小姐

大小姐 送水輝

綠晒

洪詠城好似bigbang成員勝利

Mandy

兩個襯過真伴侶好撚多

希望開心速遞攞獎

成球

可能新女呷醋

跟埋張衛健去拍就差唔多

洪狗同翠如

脆魚個look好得

係小蓮架

個最佳劇集係東南亞喎

輝輝！

唔知大台會唔會想捧返自己d大製作

kc同terry

肥媽同個煲最夾

大小姐

大小姐 送水輝！

輝輝 大小姐！

我地連登主導市場

KC TERRY

佢地依家分好開

今晚龍家繼續贏落去！

點解冇安仔凌凌

憑咩？

佢越來越靚

屌你老母⼁乛⼀乛

屌

唉屌

極醜惡

憑咩啊

？

造馬啦屌你老母

搞錯呀

智雯無視后真係唔再睇tbb

垃撚圾

輝蓮呀屌

女人味

做馬？

做乜撚

走啦屌你

唔撚係掛...

喔

我要kc terry呀

屌啦星

屌你老母

兩兄弟好野

屌咩

收皮啦

我屌你老母

互射左幾多次

做馬

黃翠如同張寶兒同一type人黎 乜9都笑一餐

屌你老木 暴動

屌你老母啊

垃圾

有無魚絲婷 胡美貽

呢兩條垃圾

On9

妖

仆街啦雪雪雪

敬老

on9 都未撚睇過佢兩個一齊做戲 為頒而頒比親生仔

憑咩

還我蓮輝

兩個爛GAG阿叔

....

還我輝蓮！

最受歡迎

算把啦

點會唔係蓮輝

唔 cap

屌 食屎啦

我個愛回家呢

豬肉獎

係

對腳好長,好想同佢做...

老廉就算
另外條友憑咩

邊撚到最佳

邊套戲

啊田對腳

onj

屌。點解唔係大小姐 送水輝 或者terry kc

咩撚野事

嗰邊播TVB劇時段應該比較固定 算係公平競爭
呢套係香港掟去星期日 小好多人睇

連佢地係拍擋我都唔知

小蓮呢

屌 比番蓮輝我

屌 唔係蓮輝KC TERRY都應該4子啦，點會係佢哋

今年先有佢地 唔明憑咩

我投撚咗大小姐

竟然係佢哋

可憐的Terry

屌on9

好波 垃圾大小姐死撚開

點解會係佢地,,,

會唔會係咁

邊撚到拍

Kc 同terry 都無

大小姐同輝dee

洪仔好型

夠鐘暴動

又造獎比阿廉

彈開啦

Jm9

點解係佢地呀 垃圾

乜撚野兄弟大茶飯 聽都未撚聽過

幾時到頒獎呢兩個

完全錯哂

屌，最唔值

連燈仔：
Tvb：一年容易又撚狗

垃圾拍檔

咁我寧願跳躍f4好過

叫得脆魚頒獎都知...........

佢兩個都ok嘅 算啦唔屌

點會唔係大小姐

兄弟大茶飯到底係乜

屌你老母啦tvb

邊個嘴邊個

愛回家攞2個獎已經好盡

都冇得完全愛回家既⋯

Onlun99

蓮輝呢？

屌你老母 死撚開啦

扮太監嗰套喎

睇都無睇過…

屌 好憎佢地 懶好笑咁

穿越個套?

屌 論搞基拍馬都追唔上kc Terry

阿廉同老蕭嘴左先

憑什麼

我唔鍾意窩

還我蓮輝 kc terry

我寧願安仔凌凌

蓮輝
唔好笑囉呢兩條佬

仆街啦，小蓮居然無

唔想睇雪雪雪

寄刀片

燒好撚煩，成日借脆魚上位

TVB又撚狗

求田腳gif

其實見到黃翠如都知咩事啦

on9 有乜理由佢地係最佳拍檔呀屌

咁先先話正路

正

得啊廉係值得

賤到

蓮輝kcterry

佢兩個的確係好睇 但係本來係好朋友 根本冇咩技術可言啊
你唔同其他劇 係本身唔friend要做到合拍啊....

曹永廉

食緊屎

蕭正南一啲都唔好笑

洪仔即刻彈到勁遠

點解黃翠如無論著咩衫都有陣娘味，佢啲造型好唔掂

佢哋兩個有幾受歡迎呀
受歡迎過大小姐同送水輝？

夾硬捧出黎

黃智雯

好憎蕭咁自戀自信

如果呢2條友拍到大小姐送水輝d scene就實至名歸啦

笑左

今年個初戀套餐咁大回響

其實你估TVB唔想咩
大陸咁大舊餅 幾時到TVB班2打6高層去爭
你話6叔就話姐

食撚屎？

kc terry 呢

當之無愧，講出黎唔尷尬

食屎啦

黃翠如 洪永城

咩獎黎嫁

去廣告啦屌你

好尷尬

阿廉講嘢真係夠啜核

唔怪得知搵翠如頒啦屌 hard sell到

最受歡迎喎 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

係人心目中一定係愛回家

Tvb返印度食撚屎啦

你食開屎啊？

阿廉係值得

佢好撚好笑

蕭又亂講野, 小心比人雪

曹永簾係幾搞笑

呆左

還我愛回家組合

兩個著到成個利是封咁

佢兩個好假
扮夾

垃圾tvb

+1

呢D係撚民意咩

屌佢老母

我要蓮輝啊

求婚

算啦守門員好似真係未拎過D咩獎,比個佢當敬老都好

乜料
我要蓮輝 kc terry啊

收皮 負皮爆佢兩條友

TVB內部掛 明明平時都無人提佢地 係TVB成日講到好有人氣咁

蓮輝正咁多

求婚?

洪狗威左

冇野講就落台啦

乜佢地兩個係拍檔黎？

唔係真係求婚呀

佢好襯好左衫，一早內定

一陣最佳劇集係愛回家就得

求？

屌 又要等下年

求婚？

我都係

佢想求婚

唔係咁老土下話

阿廉明明好正

攞過男配

佢地兩條友拍過咩檔 完全冇印象 係零印象 零呀 完全唔入屋

佢係咪要求婚

無人多謝魚詠珊呀

求婚啦

今日翠如幾靚

劇情應該麻麻 TVB嘅歷史劇不嬲半桶水
想睇多啲歷史成份應該要睇CCTV個版本

不過咁嘅人腳都值得重溫嘅

屌,好假

咩事

多謝隔離

哇屌

屌 洪仔

大小姐：咁都比佢地拎 人頭豬 同我躝翻出去啦

屌 結婚.

真係結婚

唔想知

屌 洪狗

上年好似都係佢地攞

求婚！

大茶飯幾好睇，但無理由唔係蓮輝

洪狗冇眼睇

王祖藍

Kururu

屌為左比佢講d咁嘅野所以比個獎佢地

呢兩個垃圾，不如比豬00同金城安

太太

永城

結左

成撚日都提黃翠如真係好撚煩

屌求婚

仆街，擺到夾埋

啱！
蓮輝 / KC terry真係完全兩個大纜都扯唔埋既人，但配合得極好！

我想趁呢個機會向曹永廉求婚

又借黎講🙄

屌啊

咁個獎擺明做俾佢啦屌

攞個垃圾獎先有機會宣布結婚？

唔要睇求婚呀

洪仔

好煩呀 專登比機會求婚

又玩呢招

結婚

洪狗

收爹啦 走啦

結左？

好襯

唔係掛！？求婚？

跟本係佢兩個tvb叫有d人緣姐
咁都有獎 on lun99
特別最憎蕭狗

結咗婚

係結咗婚呀

叫太太即係結左

玩到咁大

吓

又黎

結左啦

攞豬肉獎咋喎

痴撚線

以為有咗

原來結咗啦

結乜鬼婚

雪雪雪真係執倒...

已經結左

屌你老母死撚開啦

威風

下結左婚啦？

屌你 又拎呢D時間求婚

啱啱先覺得幾好
依家又要屌
食屎啦屌
冇啦啦爆結婚

冇人想知

逼婚？

屌 洪永城：無啦無啦

洪狗好慘

呢個唔圈？

夾定

下 結左呀？？

洪狗呢

洪永成係側邊有咩感受

🤮🤮🤮🤮

王祖藍係咁 佢宜家又係咁

騎劫

係洪永城面前

死開啦

陣間講左洪太

結埋婚啦

屌你公器私用

夾過晒

屌咩係度搶鏡

屌 做Show?

特登搞個獎俾佢哋？？？？？？

關個頒獎典禮春事咩

洪仔好慘

屌你老母有無顧洪仔感受架

收視gogogo

咁唔怪得頒俾佢啦

屌 走啦

洪永城心諗

屌 慘慘豬

走啦屌

都唔意外啦 脆魚都唔覺今年有拍戲

洪仔喊緊

求婚定結左婚?

圈佢啦

冇啦，洪永城小小機會都冇埋

叫太太係結左？

當場處決

妓女

一早結左

屌你老母 特登俾個下馬威洪仔！

用個咁嘅獎宣布

鏡頭影一影城城唔該

已經嗌太太 係咪已經結左婚

洪永城偷偷地喊

喺洪狗面前宣布

結左定求婚呀

王祖藍係求婚 佢係結左

呢啲咁嘅垃圾奬講呢啲野
唔知以為佢攞視帝

走啦。。。屌

洪狗： 挑 屌過

唱首「接受我」啦

太太喎

黃祖藍都無咁柒

洪永城點算

唔係比個獎佢想話結婚呀？
還返大小姐同送水輝比我地

直情結咗？

洪永城

太太黃脆魚

屌 收啦

做比條垃圾去求婚懶係浪漫收皮啦

唔怪得洪仔秒速彈開

到底結咗未

搵曹永廉同個獎過橋,造就呢幕

走啦屌冇人想知呀

做乜9-_-

屌你老母呀？！

洪b

D post 好快

要講呢段野 即係話得獎者一定係佢兩個啦 屌

圍威喂show

走啦 屌你老母

屌屌屌

燒魚

我見到翠如望咗幾下洪狗

姐係攞唔到獎就唔結婚？

Close up洪永城啦

低能
冇人想知l

洪仔：結左咪又照食你老婆

洪狗好sad
佢個笑容

洪永城好慘呀

NTR

當住洪仔面講呢d野 真係唔理人感受架喎

sp囉 會點算

屌 唔想知啊 搏乜野

死撚開啦

城仔走到咁遠

你老未垃圾雪雪雪死全家啦

屌 錫哂 做乜尻

邪不能勝正

屌你洪仔 咁傷心仲要搞氣氛

頒獎典禮啊 求婚

屌 做show咩